一人一個讀CS 嘅tips

聽朝要mid-term 但瞓唔著
希望有Ching 可以講吓讀CS 有咩tips

midterm就早啲瞓啦屌
利申 非CS

me too

近排壓力大左

樓豬加油

其實讀咩科都好都講落手落腳做嫁喇做做下有intuition咪識

hea答: 理解每個algo/concept
認真答: 學識reg科

千祈唔好procrastinate
千祈唔好procrastinate
千祈唔好procrastinate

Start early. Start often.
Start early. Start often.
Start early. Start often.

樓豬落24/7做下占 操曬全身